有冇人好想做仆街

但係有機會果陣又做唔出
機會過左，又後悔

仆街都已經夠仆街 你條仆街仲要想做仆街

所以我羨慕一啲唔知自己仆街嘅仆街

做緊

究竟你係羨慕仆街，定唔做咗仆街嘢話自己唔知嘅人？

佢把口點講唔重要
重要嘅係感受唔到佢有受良心嘅責備
好妒忌

先到報紙上面d mk仔中出完mk妹拍拍羅友就走
既留下DNA,又唔使養仔(鳩永㾗呢d)
我會鬧佢地係人渣，但內心深處卻羨慕

已經係